求救 電腦淨係睇片好暗

Chrome，netflix app，所有可以睇到片既播片都好暗
但打機個亮度正常，上網都正常
係邊度出問題有將電腦搬過位

換mouse keyboard就ok

hdr?